係人都知高登係咩人管理，咁點？

知道連登邊個管，咁點？